請問有無人知九龍灣Tillsonburg 咩蠢位好唔好做？#adore#

請問有無師兄師姐做過呢間公司？入面啲人如何？